又無巴打絲打可以教我點同個日本同事溝通

公司來左個日本口既女同事
最慘個女同事又唔知點講中文 英文又1999
真係溝通唔到

有無人可以教我講幾句日文可以旁旁身呀

撚大唷

參考見面4秒就合體

屌你老母ございます

lm學日文

也咩爹

身體語言

bu你阿嬤

敵將is doctor lee

奇蹟の插入

おっぱいを見せて

お前のおちんちん舐めほし
ＯmaE No O Chin Chin NaMe Ho Shi
比你用來日後遇上只識得日文既男同事用

やらないか
Ya Ra Nai Ka
比你放工同同事打招呼用

あなたと一緒にセックスが欲しい
Anata To IsSho Ni Sekkusu Ga HoShi
比你放工用來同個女同事約食飯用

唔洗多謝我

I ku ra de su ka ？

佢黎香港應該佢學廣東話，點解變左你要就佢

你現在群腳於創意台

哦gg

N5都教緊啦呢樣野

你認真定搞笑

我自學無讀過

於創意台中認真

pish

D文法搞撚笑